# Learn2code 16. den

## Zadanie:
Vytvoriť applikaciu na evidenciu dlhov. Pridavanie dlhu. Percentualne zobrazenie už splatenej čiastky z progress barom.

	app:
		debt_manager

	model: Debt
	 name string
	 amount decimal
	 repaid decimal

	nuber_to_currency